Koos ollid: Tallitaja N. Mähle, abbimehhed: G. Norwit ja H. Pissa seatud kohtopawa piddamas.
Kohto assi Protok. XI ja 16 al mis aulikko Hioma kihhelkonna kohto herrale piddi ettepandud sama, sai Hioma Hakenrichtri herrale ette pandud ja Temma heaks arwamist möda piddi se otsus nenda jäma, kui üllemal nimmetud numbritte al siin walla kohtus on tehtud.
